{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079332",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "빈티지다락방"
    },
    "text": "春川に位置するビンテージ屋根裏部屋は、雰囲気が良く居心地の良いカフェです。 カフェは2階になっており、メゾネットタイプの屋根裏部屋には食卓とソファーがあり、様々な方法で楽しめます。 ここは独立した空間になっており、勉強、デート、ボードゲームなど様々な活動を快適に楽しむことができます。 ビンテージ屋根裏部屋は美味しい飲み物と遊び道具で構成されており、プレイステーション、任天堂ウィ、ボードゲームなどが用意されています。 また、テーブルごとにコンセントとテーブルスタンドが提供され、勉強にも最適な環境を提供します。 カフェは毎日11:00~01:00まで営業しており、帰りはタクシーを利用して江大裏門入口で降りると向かい側に位置しています。 メニューとしては様々なコーヒーや飲み物が用意されており、価格は多様に調整されています。 ウィンナーコーヒー、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカなど、様々な飲み物が楽しめます。 また、ケーキやクロッフルもメニューに含まれており、さまざまな味で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋は春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋は雰囲気が良く居心地の良いカフェです。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋は何階にありますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋ではどんな活動が楽しめますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋では勉強、デート、ボードゲームなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋には何が用意されていますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋にはプレイステーション、任天堂ウィ、ボードゲームなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋は何時から営業していますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋は毎日11:00〜01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋の近くにはどこでタクシーを降りると良いですか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋の近くでは江大裏門入口でタクシーを降りると良いです。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋のメニューには様々なコーヒーや飲み物、ケーキやクロッフルがあります。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋のメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋のメニューの価格は多様に調整されています。"
        },
        {
            "question": "ビンテージ屋根裏部屋で楽しめる飲み物の種類にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ビンテージ屋根裏部屋で楽しめる飲み物にはウィンナーコーヒー、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 452
    }
}